無論選舉結果如何，中共都已經成為最大贏家，唔好再諗住外國救到香港

拜登又好，侵侵又好，係支持度咁接近嘅情況下無論邊一邊贏選舉都會令美國人民嚴重對立，中共個目的已經唔係想控制到邊個上檯做總統，而係要發動群眾鬥爭，事實證明呢招對宜家嘅民主社會非常有效，尤其宜家咁多傳媒、左膠都被中共收編，鬥爭嘅「彈藥」根本源源不絕，一代又一代嘅後生仔被洗腦然後送上政治對立面，我甚至懷疑中共最終目的就係要令N年後嘅美國人相信選舉係無用，有抖陰就得了

堂堂美國都搞成咁，歐洲就更加冇可能抵擋到，最近法國嘅伊斯蘭與右翼抗爭可能亦係中共暗中推波助瀾，只要搞到歐洲國家一身蟻就唔會有咁多精力處理香港問題，同時歐洲經濟亦會轉差，要錢嘅時候就會向十三億市場屈服

縱觀全世界有能力對抗中共嘅只有俄羅斯，我相信普京亦都對中共嘅做法心知肚明，問題係俄國有冇本事利用中共打擊歐美之餘又免受其害？我個人認為普京未死係可以頂得住，但當歐美都已經畀中共玩弄於掌中，俄羅斯經濟又依賴出口歐洲同中国時，普京恐怕都會死於憂愁之中而且後繼無人

講咁多，我只係想大家認清一個事實，正義同安穩唔可能無端白事就送上門，好多人都諗住：
1.努力儲錢到移民就甩身
2.坐定定等美國對付完中国再圖謀變革
3.明哲保身乜都唔理每日炒樓炒股票自己冇事就得
但個世界係咪可以咁著數呢？
全世界都有中共爪牙嘅時候你去到外國咪又係要政治正確咁跟中共玩？外國都自身難保嘅時候仲會有精力幫你對付中共？中国大把人選擇明哲保身但有幾多個人唔係韭菜？

香港人早就已經冇退路
只係早死同遲死嘅分別而已

所以要自己做

香港人仲可以做啲乜呢？
我諗咗咁多個月，發現可以做嘅真係唔多
國際戰線？連fb，twitter都被人收編晒，仲點樣打呢場仗
成個「戰爭」嘅關鍵就係媒體身上
但香港人又有冇本事創造一個可以同fb搶佔市場嘅媒體？機會仲細過連中十次六合彩

到底仲有咩方法

事到如今唯有靠普京
俄佬長期用核彈對準北京

中國都有核彈同 ICBM

結論係大家都唔會開戰

中國經濟強過俄羅斯

最後一定係最大贏家

祈雨派收皮嘅日子終於到

長文放負

同如果中共操控到世界

咁移民仲有咩用

普京唔係傻
除非歐美同俄佬達成全面和解
否則佢唔會同中共反面令自己腹背受敵
其實侵之前同俄國搞好關係好有遠見
可惜又畀班垃圾左膠扣帽子做通俄賣國

無撚用，因為移邊都一樣

早死同遲死嘅分別
外國始終唔會即刻就變到中国咁
但亦唔會係想像中咁美好
首先你出聲反共好易就畀外國小粉紅&左媒圍攻，嚴重嘅仲可能畀外地支国人襲擊
如果唔出聲做順民，咁點解仲要移民

其實英國有咗5+1之後樓主呢啲廢文只係用來打飛機 你慢慢等死啦

唔好意思我有bno
但我唔覺得去到英國就可以安落
英國反中都係由美國帶起
美國話唔再反，英國都會照跟
到時去到英國咪一樣畀當地支国人針對

人地啲鬼佬都仲未擔心
連登仔就話移民都畀當地支国人針對
你有冇諗過自己其實有被害妄想症

有個反共既華人youtuber 唔知住喺美國定加拿大，都畀支共起咗底去佢住既地方滋擾佢，搞到人入醫院

一個唔知住喺美國定加拿大youtuber
攪到香港人覺得移左民都一定會比當地支国人針對
仲唔係被害妄想症

即係香港有殺人案 所以有個美國定加拿大嘅鬼佬覺得來香港就會被殺

唔講事例你聽就話人鳩up
講例子你聽，又話唔代表d 乜
正一阿叻

我覺得好有代表性
你打唔贏支共咪走囉 走左都保護唔到自己你仲賴支共?
你係有少少被害妄想 搵心理學家傾下啦

唔洗偷換概念，講緊人地入侵緊全世界，唔係扮唔知我睇唔到話人地妄想症就世界美好我好堅強

你打段咁嘅野就好堅強?
你唔去攪西環? 你唔買機票去攪北京? 你唔去美國當兵? 你有BNO可以去英國做MI6喎
你係一個鍵盤戰士咋 對香港同世界都既力量只係叫人 氹人 引人 呃人去對抗支共咋

承你貴言

其實你入嚟嘈咁耐想表達啲咩？
即係去到外國就可以當爆機？
想叫人安心去移民？